覺唔覺個個買唔到樓先針對個地產女仔

土地問題

針對佢黎j

條片呢，keep 住 每年upload 一次啦，唔該！

佢唔係地產都會比人針對架啦

有花生就食啦

關地產咩事

fb 果個ceci 根本冇人推

窮撚好恐怖

ceci咁撚柒

想點推

係，正如當日D人食唔起吉野家